噓國歌算唔算懦夫行為

我認我係